Conversion du jeu, en Basic, La Caverne des Morlocks (1985) de François Coulon  
pour Matra-Hachette Alice, en Inform 6 — sans les bibliothèques.  
http://ifdb.tads.org/viewgame?id=yern8xmey2e5dcwj  
http://alice32.free.fr/programmes/la-caverne-des-morlocks/index.html

Auraes, 2015-2018, pour l'adaptation Inform 6.  